咪撚再理琴日個鳩up大會 宜家重點係929同10 1

好坦白 林奠明顯唔想聽大家意見
首先 成個會所有敏感問題 問責 落台完全冇人理
繼續死攬班狗 又講到明高度自治 港人治港已經完左

第二 琴日咁多人圍伊館 佢寧願係入面坐足三四個鐘
都冇諗過去出面見任何一個人 同任何一個人傾計
呢d係想對話既態度咩
全撚部政治show 話你知 哦 我聽左意見 不過行動照舊
所以大家唔好再理 亦唔需要再報
等全部參與者係藍絲 咁先係一個最大既笑話

相反 我地宜家着眼點應該返去黎緊幾日既行動
同林奠 對話 大家已經知冇可能
集中返呢幾日既活動仲好
612基金既問題 國難既問題暫時真係唔重要
宜家首要一定keep住推動所有行動
如果係呢個時候都要內訌 自己人打自己人
我地點同中共呢個大佬打
認真我地既敵人 團結我地既力量
先係我地要做既事

P牌推唔到 繼偵探後又戒唔甩屌個垃圾會

琴晚蘋果記者live都有幫我地宣傳講嚟緊927 928 929有咩活動
但係佢話101就仲未知 未有一個廣泛流傳嘅版本
我地自己再唔做野就molamola

其實一開始都知 個對話係廢
扮下野叫做過野 大家都唔洗太認真對呢件事
笑話一則 笑完再做正經野啦大家！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

推呢個